疫情樓市】康山花園疫市誕新「居屋王」 1,068萬成交破富榮花園紀錄

【

【疫情樓市】康山花園疫市誕新「居屋王」 1,068萬成交破富榮花園紀錄

rip

左手交右手